好心連登既毒撚就唔好對人評頭品足啦

你地班連登毒撚
帶住副長方形框眼鏡著住件卡通t恤
條褲仲長撚到拖哂地既毒撚好意思成日話人著得柒呀個樣點點點 著得點點點
成日就係到打飛機話咩韓仔成條女咁 外國人又太撚大仔 屌你老母啦 你地港仔成條毒撚咁添啦
學會欣賞啦
不腳來辯呀毒撚

搏唔到
成日笑鳩人個樣地點點點
po張金鐘m記圖出黎又冇曬聲出

簡直係連登盲反個班既寫照